BMW X2 定 Lexus UX

有冇巴打渣過呢兩架？有乜評價？

諗緊出邊架好

UX NA+CVT 賣咁嘅價
點靚點豪華都咪搞我

駕駛樂趣嚟講Lexus新底盤已經改善左好多，
不過係咪比得上寶馬我唔敢講，
但撇除速度感同加速嘅爽度，ux係唔差嘅。

另一方面就係引擎性質唔同，
寶馬係渦輪增壓引擎，凌志係自然吸氣，
如果想踩幾多有幾多力，聽話d梗係na啦，
但如果鍾意低轉就好好加速力好爽，就turbo，
好睇個人喜好，我自己就係鍾意na線性多d嘅
但好多人都鍾意turbo夠爽

舒適程度就無得講一定係ux，設計上會啱亞洲人體型d，d托手位舒服好多，內籠設備都無咁齋。
再加上凌志都係豐田嘅嘢，整都少d耐用d

咁x2係咪真係輸曬呢，又唔係嘅
外型嚟講其實真係幾靚仔，
揸落都係典型寶馬咁會令人少少上癮，
最重點係7dct波箱真係好爽。

總括嚟講呢，
要舒服要日常用車唔常劈呢就係ux
要性能要好玩熱血駕駛呢就x2

係香港揸turbo真係好用好多

X2 size比狗坐，你去睇下實物先

UX個 一線LED尾燈 J到出血

Luxury brand 好心唔好比 CVT 咁 cheap

X2 真心覺得樣衰，烏咀狗咁

我覺得還可以

長盡分析

UX最大問題係
如果我要買Toyota耐用
我買架Rav4唔好
偈同波箱一樣, 平一截, 又大架啲

咁就真係睇你要d咩喇
要大空間定係豪華寧靜

turbo車 入highway唔洗谷己經100
車都靜d
na 2000 低至高 低至高n次 鬼叫一輪先100

不過兩架車根本唔同價
便版x2垃圾音響

覺得x2 好柒
內籠都柒，又細

CVT 一律ban

不過好多人都好無知

cvt楂車完全冇引

Rav4隔音好似好撚差

講真，唔係咁多人著重副偈係點
特別係有家室有小朋友嘅人
坐得舒服，靜，慳油，有趟門已經可以係賣點

X2唔好坐，似X1 seat位cut細左，野又放唔到

個問題係UX賣到IS個價

一定UX
X1 X2 2AT 2GT 頭轆叫自己做寶馬？

識咩丫，家陣架車升高左就值多十幾萬架喇